[727] 整緊 727宣傳圖

推

元朗勢力分佈圖加大版, 有任何問題隨時回答，持續更新,謝謝

巴打3點太晏啦好多人都講緊…
今次唔係遊行呀, 入黑好危險
好多巴打都有講11點
求改

sorry ，我自己未集中到資訊
我身邊好多人重講緊 728

幫手宣傳中